（病毒公司）cls super

員工同確診者接觸.員工不幸中招.潛伏緊未發出黎。
咁快要開工，咪社區大爆發？
未變藍店已經罔顧員工同社會大眾安全

消毒埋員工

偽藍要攬炒經濟核心

港島全軍覆沒

推

推二

垃圾公司執咗柒佢

推三

好彩毒撚唔會出中環

推五

推六

無問題

屌

推你老母

連一百